<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Datalab ITAM</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Datalab ITAM</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Feb 2019 12:27:33 -0600</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Escríbenos 💌</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Feb 2019 13:38:41 -0600</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>** Contact page don&amp;rsquo;t contain a body, just the front matter above. See form.html in the layouts folder **</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalación Cara a Cara</title>
      <link>/blog/cara-a-cara/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/cara-a-cara/</guid>
      <description>La instalación cara a cara es un ejercicio de memoria y conciencia sobre la desaparición en México Con tecnologías de reconocimiento facial identificamos semejanzas entre el rostro de quien experimenta la instalación y los rostros de miles de personas desaparecidas en México. Estos rostros fueron obtenidos gracias a una base de datos proporcionada por Data Cívica y fuentes gubernamentales de la Procuraduría General de Justicia de distintas entidades federativas. Además, se proporcionan datos de personas con características similares al usuario &amp;mdash; con su mismo nombre, apellido, edad, estado o municipio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tlamatini</title>
      <link>/blog/tlamatini/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/tlamatini/</guid>
      <description>México: un país megadiverso en recursos, cultura e historia En el territorio mexicano existen grupos indígenas cuya cosmovisión, lengua y riqueza cultura son frecuentemente desatendidos por el Estado Mexicano. Desde la carencia de recursos en políticas públicas dirigidas hacia grupos indígenas hasta por la falta de acceso de información en las lenguas indígenas. La condición y lengua indígena es aislada y relegados por el Estado y la sociedad donde se desenvuelve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Quiénes somos?</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Año tras año buscamos promover la difusión y el aprendizaje de herramientas y conocimientos en ciencia de datos para todxs lxs miembros de nuestra comunidad. Siempre puedes formar parte de nuestro equipo. Si eres estudiante del ITAM, ¡espera nuestra próxima convocatoria! 😄
2022 Carlos Lezama Economía
Mariana Espinoza Economía
Gastón Martínez Dirección Financiera
María de la Luz Vizcaíno Matemáticas Aplicadas &amp; Ingeniería en Computación
María Fernanda Castro Actuaría
Francisco Ávila Economía</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
